2007年致命的大米火災是由一根梧桐樹枝落在SDG&E導線上方引發的巨大灌木叢火災引起的。監管機構批准SDG&E野火計劃，儘管存在嚴重缺陷­麥肯齊·埃爾默­2020年9月25日­聖地亞哥之聲
然而，像任何優秀的指揮家一樣，肯尼迪中心優雅地旋轉著，將REACH室外空間的一部分改造成了維克圖拉公園。與您的爸爸搭配的彈出式酒莊| Evan Caplan | 2020年9月19日|華盛頓Blade
正如黑斯廷斯所寫，Netflix不像一個完全同步的管絃樂隊，由一名指揮家指導音樂家如何彈奏音符或保持節拍。如果你的公司沒有規定怎麼辦？（獎金插曲）|瑪麗亞·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形經濟學
Janssen的Thakkar將自己視為某種類型的指揮家，他反映出，“價值在於數據，而力量在於利用傳統和預測性的洞察力協調客戶參與。”電子學習？這有一個數據庫。實時數據？這也是|傑森·斯巴拉帕尼| 2020年8月20日|麻省理工技術評論|
我將成為一個管絃樂隊的指揮，教室將再次成為我的音樂廳。我試圖縮短遠程學習的距離——以下是發生的事情|托馬斯·考特尼| 2020年7月13日|聖地亞哥之聲|
他不信任指揮家亞美尼亞人亞歷山大·梅利克·帕沙耶夫的“烤肉串氣質”。斯大林會見麥克白夫人時|布萊恩·莫伊納漢| 2014年11月9日|每日野獸報
第九十六街標誌著旅程的第一次延誤，列車長的一則雜亂無章的聲明中沒有說明延誤的原因。天花板漏水、貓叫聲和未封住的蟒蛇：在紐約最差的地鐵上4小時|凱文·扎瓦基| 2014年8月8日|每日野獸
道金斯是一位嫻熟的文化火指揮家；他的暢銷書《上帝的妄想》的書名清楚地說明了原因。無神論者國王理查德·道金斯的強姦幻想|蒂姆·蒂曼| 2014年7月31日|每日野獸
儘管試圖向列車長髮出信號，但列車未能及時停車，撞上了出軌的車廂。美國曆史上五起最致命的火車出軌事件|每日野獸| 2013年12月2日|每日野獸
希爾茲甚至僱傭了一名真正的列車員，直接駕駛火車向這位女演員衝去，以獲得他那令人難忘的一張照片。名人攝影師泰勒·希爾茲曝光“魅力的骯髒一面”|賈斯汀·瓊斯| 2013年11月6日|每日野獸報
他帶著永無休止的沉默和一顆內心深處所有的人都被召喚的心，跟隨著他的指揮。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
列車員被指示對乘客要有禮貌，除極端情況外，對乘客不要採取嚴厲手段。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
他的委託人當然不會承擔責任，儘管列車長無疑會承擔責任。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
汽缸和蒸汽管周圍有厚度約20英寸的鋸屑，作為非導熱體。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
不要不斷地用諸如“我們現在在哪裡？”《女士禮儀手冊》和《禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利（Florence Hartley）之類的問題來糾纏你的同伴或售票員